香港官員除左去大灣區，仲識做乜？

冇其他野識做架啦，繼續當市民ge訴求係唱歌。
發生元朗恐襲之後，政府唔會諗點解決問題，繼續唔理。

自己香港，自己救

聶德權明赴廣西

2019年7月24日

政制及內地事務局局長聶德權明天訪問廣西兩天，與廣西壯族自治區政府代表會面，並參觀大學、企業。

聶德權會考察廣西的最新規劃、陸海新通道的物流和海運發展、廣西與香港在產品質量檢驗方面的合作進展，他也會參觀當地中醫藥大學、職業技術學院和創新科技企業。

聶德權周五傍晚回港，他離港期間，副局長陳帥夫署任局長。

鄭若驊明訪廣州

2019年7月24日

律政司司長鄭若驊明日上午前往廣州，到訪廣東省高級人民法院和廣東省司法廳，探討加強雙方合作，晚上返港。

去call g

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰